［幫手認人］緊急： 又一城 4:35 手足李文軒為救手足被捕

李文軒（或同音）
幫手打喬裝狗
又一城千兩對出，已經有四五個喬裝警制服左幾位手足，呢位勇士衝過去打狗想救人

對唔住 獨立個live好唔清 其他人有清d相唔該放上黎

推

推1

推2

推3

推4

推5

推呀

推！！

推6

只要聽朝7:00落街見到每一位手足 將會係香港奇蹟 創造歷史

push

快諗人

推7

認人

P 牌，都幫一幫

宜家仲live緊

123

321

爽，咁多事救人咁on9 丫啦

hi sir

屌你老母下世做大陸狗被殺完食

pish

而家其實係日日送頭
shopping又黑衫黑褲

推推

help!!!!

幫手推

首先無出委任證
唔係警員

而係有市民發現 有恐怖份子進行緊綁架
所以上去使用合理既武力去救人

就係咁仆街

無恥

睇你全家仆街仲爽

你老母生撚左隻出嚟仲on9

咁都拉

推 認人

「正視聽」，全世界都同我入黎諗清楚

救

推！！！

呢個係理據！ 到時上到庭都有等嘈

毅進狗，你遲早比人獅鳥

見你需要不如介紹返個火葬 family plan 俾你？

1655 SOGO收皮

其他區商場手足 小心有便衣狗 提人攝衫

好細個咋

Push

千撚祈唔好！

你老母係雞，係公厠，你係死野仔，你老母比人不撚停中出內射插到塊閪爛曬，所以你條撚樣一出世已經係人渣

推8

縮返入你老母個閪到啦

推
勇士！

好型呀

【1703 又一城】大批防暴進佔又一城頂層，有警員以胡椒球槍向下瞄準市民。

快傳令 班狗明顯係設左局

希望你有仔一出世做弱智狗，有女出黎做臭雞，無兒無女咁就無仔送終

有冇高清圖

叫連仔起鳩你老母底先

你老母為左保住條命所以比你老豆屌然後生左你呢隻畜牲

李文杰/軒

唔緊要呀
你打我地手足
我打你地休班警
今晚又有休班警失蹤

屌你老母警甴

如果裝修就要嫁啦

救人

果幾位手足既義舉同岳義士同級

你係屋企涼冷氣緊係唔洗blackbloc啦

無我已經起勢咁scrn cap 盡量cap張最正面嘅

推!!! 幫手推上去呀!!!!

你老母係水炮車呀

乜原來出街shopping係要black bloc, 係勁wor

後而果3個mk look 極速ko 手足咁撚勁

推呀 黑警死全家屌你老母

手足個樣仲正氣過個三條喬裝mk look 屌 乜嘢社會

有個白衫手足好勁，佢有無事

最好戎嚴

推上去 同問

TUI

有無人識手足？

李英雄

好明顯就唔係淨係shopping啦
做乜鳩呀你

戇鳩仔又哂左個AC 去買過個啦5毛狗

截

你老母衰多事畀狗完生咗你呢隻狗仔出嚟

甴近平

救人呀

1

後面鳩叫班仆街陷家產，明明3,40個full gear 對佢4,5個便衣，但全部向後跑，得返2個義士救人。你地唔撚配有民主自由

佢救人叫人救佢 但d人走哂

屌你老母 生左個智障仔

阻埋條逃走路線

唔好比佢被自殺

好擔心

推到有人識佢

你老婆3P緊 你未收工呀

唔熟其實係唔會博條命出黎救人，至少大部分人係咁，所以成日要組自己team ,屌柒我都冇用，你都見過唔少啦，10隻狗喝停幾百人

推 救手足

睇見就滾，我以為有人肯上就會一窩蜂收佢皮，點知都係講就兇狠

佢救左人 唔可以比佢做condom

準備好哂聽日罷工，唔shopping做乜鳩？等拉多人聽日唔夠人？

有無人有佢update

屌你老母送乜野頭呀

家人已知

你老婆比人屌緊呀，仲係到mon post

diu推啊

我識佢 佢係我同學

高登live都有片

使唔使我重新提個數字出黎？我情願所有送頭行動變哂做鍛鍊體能同組隊

快d通知佢家人呀！！！

搵律師 星火

佢細妹已經知道啦 大家都要小心

蒙面賊綁架，一定要救市民
d烏鼠越來越倡狂

太好了 唔該唒 希望佢平安

幫手推 同搵仔

10/11 認仔 救人 集中區

一班人湧過去實到救到

一開始得幾個便衣，街坊可以出動

死全家啦屌你老母

搵星火

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

推上去

因為個袋所以走唔到
盡量輕裝

幫推

721

人哋噴嘢，大家都可以噴嘢嘅！大家每日都用㗎！

其實有機係 得個身 sin走會易好多

幫手救手足 搵星火
曱甴近平

夠人其實企哂係度都夠，預約裝修=預約被捕

推呀 ！

已搵星火

頭先得幾隻便衣狗 嗌救人冇人理屌

以後唔好叫香港人報仇啦
叫香港人投降啦
有手足行左出黎第一步
後面班人仲係度鳩叫，三幾隻狗都淆
死撚左佢好過啦
知唔知醜架

屌 點解可以咁少人幫手 早d救走佢就多d時間走

最心痛係見到呢d為救人而被拉

支那警犬返去含撚啦

手足名叫 李旻軒呀

有無片

祝你早日仆街死

得1個人去救人，而又一城啲人淨係屌狗，無其他人幫手

不完水，必須改善

Now 影好清

幾個救
附近都有便衣睇水
好似預左有人還拖咁

警指又一城商場顧客非法集結 要求盡快離開否則驅散

阿蛇，仲咁有閒情？
出面吹緊話搞獨立調查？

甴近平

警甴

Pushhhhhhhh

支持呀

盡查埋班犯民

唔好再攻擊休班狗

有冇果幾隻MK狗的起底

咁得閒上網？sir

有消息未?

Welcome